尖沙咀大塞車

有冇人知咩事，塞咗差唔多成粒鐘了
搭緊巴士 瞓完紮醒都仲喺尖沙咀

冇政府狀態 行到車完全靠香港人自律

邊個位?

好似見到有狗車

港島都好撚塞